拯救南亞手足！南亞手足一齊圍狗屋！

【Now新聞台】旺角警署外再有示威者聚集，有人分別燒著雜物及投擲硬物入警署，警方一度出示橙旗警告後凌晨出動驅散，事後拘捕一名16歲非華裔少年。

數十名示威者晚上再在警署外聚集，對面的一段太子道西站滿人，其間有人打開傘陣，懷疑把雜物點火，並把燃燒中的物品放入警署外的水馬上，地下亦有其他燃燒中的雜物。

警署內有多名防暴警員持槍戒備，有示威者向警員照射雷射光，警方舉橙旗警告要求示威者立即離開，否則會發射橡膠子彈或布袋彈。

至凌晨十二時許，有兩名示威者持硬物擲向警署，有玻璃碎散落地上，警方再次舉旗警告，大批防暴警員出動，分別向西洋菜南街及彌敦道推進。示威者四散逃去後，警方返回警署。

事後警方在旺角區拘捕一名16歲非華裔少年，他涉嫌縱火及刑事毀壞被捕。

有冇人知道佢而家比啲狗帶咗去邊度？！

叫晒所有南亞手足，一齊去圍狗屋！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

想人去送頭
Go home la sir
Ur wife is being sent to India la

唔知咩事 推左先

南亞內哄

南亞都有人做狗 大家要小心

純種香港人都有唔同陣營啦
南亞自己有幫派有唔同政見好正常o者

正宗蝻亞狗

去救手足！齊上齊落，一個都不能少！

今次抗爭係connect南亞人既好機會
唔好再對立啦 一個民族愈多元就愈強大

仲圍狗屋好易送頭 小心

對唔住，啱啱冇考慮到個風險⋯

但係有咩可以做⋯

真心真係真係想救翻嗰位南亞手足出嚟⋯

明白 唔洗道歉
有巴打話佢揾咗星火俾咗位手足嘅資料星火 星火而家做緊嘢
下次帶套gear 同衫俾佢
齊上齊落

Push

冇良心嘅南亞狗

SHAME OF THEM

Thanks for supporting HK